減肥時，朋友聚會要點食？

一位由外國翻嚟嘅朋友無見好耐，
佢約我食飯，我叫佢揀食咩
佢話食放題 我有問過食其他好無
佢話想食任食
無見咁耐又唔想推咗佢
但我又減緊肥⋯

如果減緊肥嘅巴打你地有聚會
會點樣做？
照食但揀嚟食 定
咩都照食 之後個幾餐食清啲做翻多啲運動 定
直接拒絕唔同佢食

咁耐冇見！緊係食左先算！
減肥做運動，只係為食更多既美食

照去 食魚生 高蛋低脂

食包火鍋急救／大餐急救
萬寧有得買
不過唔好依賴呀 次次掛住食呢啲唔戒口都係pk

食完做運動減返囉

你都可以好似欣宜咁正

我準備好啦

巴打
刺身可以食 但壽司係咪少食為妙？

之前食過 但無咩用⋯

一餐就會肥你就算把啦，劣質肥底dna

首先，減肥係一世既工作，唔會話你食一餐就會突然肥左好多，亦都唔會因為冇呢一餐令你減快左，既然同好耐冇見既朋友食餐好，間唔中一兩餐我覺得冇咩所謂

全連登最fit最好身材係你

其實只係食一餐姐
會唔會因為咁而肥幾公斤啊
如果會都係你身體問題

咩都照食 之後個幾餐食清啲做翻多啲運動

好 thanks

唔食飽d邊有力氣減肥

所以我會食飽佢

係 因為好多飯 盡量唔好炸野 煮物 主功 魚生同沙律

一餐半餐唔好扮撚哂野啦死肥閪

咪係
傻閪港女以為幾個月就可以一世

拎杯水浸一浸d野先食 食少好多油鹽糖